搵唔到工 , 住私樓係咪攞唔到綜援

試過？

你唔係搵唔到工 你係揀工

私樓攞綜援？

有物業攞到綜援咩

可以 證明自己無工作能力就得